{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_023416",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/data/15069315/fileData.do'",
        "collectedDate": "2023-11-24",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "도리도"
    },
    "text": "鳥島と陸上の部分でのみ接近できる。鳥島は岩とさざれ石で構成されており、東海岸には小さな海辺がある。また、一部の海岸は囲まれている石によって保護されている。周辺海域は大きく波が掴めない静かな海域で、アサリとカキ養殖場が形成されている。道里島は自然環境保全のために指定された林野で、住民は制限的に居住しており、今後住民居住の可能性はない。歴史的価値や特別な歴史的遺物はなく、道里島周辺海域は他法により管理されている。地形は主に好成片麻岩で構成されており、海岸には海浜と海食崖が発達している。陸上動物は観察されず、海洋動物はホソウミニナ、カキなど17種が観察された。鳥類や昆虫は観察されておらず、植物は多年生草本と木本植物が主となっている。",
    "QA": [
        {
            "question": "鳥島はどのような地形で構成されていますか？",
            "answer": "鳥島は岩とさざれ石で構成されています。"
        },
        {
            "question": "鳥島の東海岸には何がありますか？",
            "answer": "鳥島の東海岸には小さな海辺があります。"
        },
        {
            "question": "鳥島の海岸はどのように保護されていますか？",
            "answer": "鳥島の一部の海岸は囲まれている石によって保護されています。"
        },
        {
            "question": "鳥島周辺海域はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "鳥島周辺海域は大きく波が掴めない静かな海域で、アサリとカキ養殖場が形成されています。"
        },
        {
            "question": "道里島はどのような場所ですか？",
            "answer": "道里島は自然環境保全のために指定された林野で、住民は制限的に居住しており、今後住民居住の可能性はないです。"
        },
        {
            "question": "道里島周辺海域はどのように管理されていますか？",
            "answer": "道里島周辺海域は他法により管理されています。"
        },
        {
            "question": "鳥島周辺の地形はどのようになっていますか？",
            "answer": "鳥島周辺の地形は主に好成片麻岩で構成されており、海岸には海浜と海食崖が発達しています。"
        },
        {
            "question": "どのような動物が観察されましたか？",
            "answer": "陸上動物は観察されず、海洋動物はホソウミニナ、カキなど17種が観察されています。"
        },
        {
            "question": "鳥類や昆虫は観察されましたか？",
            "answer": "鳥類や昆虫は観察されていません。"
        },
        {
            "question": "鳥島の植物はどのような種類がありますか？",
            "answer": "鳥島の植物は多年生草本と木本植物が主となっています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 232,
        "QA": 365
    }
}